+++
title = "Кейсарийские игры. Анонс."
date = 2007-06-05T12:48:32
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/06/05/keysariyskie-igryi-anons/"
permalink = "/post_783/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200706/msg00003.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "keisariiskie-igry-anons"
aliases = [ "/post_783", "/2007/06/05/keysariyskie-igryi-anons",]
type = "post"
tags = []
+++

Израильский клуб интеллектуальных игр МИЛИ проводит в июне новый фестиваль&#8221;Кейсарийские игры-2007&#8221;.



<!--more-->



На фестивале пройдет основной турнир из 45 вопросов. Редакторы: Мишель Матвеев (Санкт-Петербург), Станислав Воробьев (Хайфа).



Также турнир будет проводиться в рамках синхрона. Приглашаем желающих принять участие в синхронном турнире &#8220;Кейсарийские игры -2007&#8221;. Рекомендованные даты проведения: 16.06-17.06. Остальные даты по согласованию с организаторами.



Заявки на участие в синхронном турнире нужно прислать до 11 июня 2007 г. координатору турнира Юлии Воробьевой (yulya5 at netvision.net.il).



Следует учесть, что все вопросы синхрона войдут единым блоком в пакет Одесского марафона. Так что участники Одесского марафона играют в зачет синхрона автоматически.



Заявка на &#8220;Кейсарийские игры&#8221;: Город: Число и время проведения: Примерное количество команд: Имя, фамилия и адрес ведущего, которому надлежит послать вопросы: Имя, фамилия и адрес Представителя: